總有啲朋友

講咗啲出於好意嘅說話，但已經足以令你hurt幾日

內心點樣先可以再強大啲

靜啦屌(出於好意)

真 說話圓滑少少唔得咩

樓豬自己都係咁

你諗吓可能係好事黎
如果可以改變到嘅就加油啦
如果係一啲改變唔到嘅事
就當佢俾意見你
再唔係就諗吓其他嘢分散注意力

尻up

hurt多幾次就無事

利申: 搞唔掂

唔好不停摷返出黎諗，知佢為你好就夠

屌你濛b，冇啲愛心

聽完之後真係好唔開心，諗番起想喊

攬返

好多野都唔係由我地控制

屌你咩

好多野都冇得逼，唔好再逼我

咪撚掂我

絕交

冇啲愛心

同你一樣

見你係mk post出現

佢講咩

例如呢

如上